[月經]一句講曬！鋼之鍊金術師03定09？

有90尾00頭想開黎睇

03: 正評
09: 負評

直線呃負皮

有姚林已經冇得輸

睇曬兩套實冇錯

鋼煉除左比較03同FA就冇野講

FA世界第一

FA唔夠露骨血腥wo

FA啦 忠於原著

其實fa(漫畫)真心完勝,03去到中後期已經無咩劇情可言,建議想睇嘅話去睇漫畫

FA啦故事完整啲

FA冇得輸